var words = 
[
    {
        "question": "أَبِي",
        "answer": "(of) Abu",
        "pcklId": "109",
        "rootWordId": 10,
        "tlit": "abī",
        "frequency": 117,
        "surahnum": 111,
        "ayahnum": 1,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " تَبَّتْ يَدَا أَبِي لَهَبٍ وَتَبَّ",
        "rootWord": "أ ب و",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَبٌ",
        "waznEnglish": "father",
        "waznTlit": "abun",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 46,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "تَبَّتْ",
        "answer": "Perish",
        "pcklId": "0",
        "rootWordId": 174,
        "tlit": "tabbat",
        "frequency": 4,
        "surahnum": 111,
        "ayahnum": 1,
        "wordnum": 1,
        "arabicAyah": " تَبَّتْ يَدَا أَبِي لَهَبٍ وَتَبَّ",
        "rootWord": "ت ب ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "تَبَّ",
        "waznEnglish": "to perish",
        "waznTlit": "tabba",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 2,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "وَتَبَّ",
        "answer": "and perish he",
        "pcklId": "1",
        "rootWordId": 174,
        "tlit": "watabba",
        "frequency": 4,
        "surahnum": 111,
        "ayahnum": 1,
        "wordnum": 5,
        "arabicAyah": " تَبَّتْ يَدَا أَبِي لَهَبٍ وَتَبَّ",
        "rootWord": "ت ب ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "تَبَّ",
        "waznEnglish": "to perish",
        "waznTlit": "tabba",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 2,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "جِيدِهَا",
        "answer": "her neck",
        "pcklId": "0",
        "rootWordId": 283,
        "tlit": "jīdihā",
        "frequency": 1,
        "surahnum": 111,
        "ayahnum": 5,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " فِي جِيدِهَا حَبْلٌ مِنْ مَسَدٍ",
        "rootWord": "ج ي د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ج ي د",
        "waznEnglish": "her neck",
        "waznTlit": "jīm yā dāl",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 1,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "حَبْلٌ",
        "answer": "(will be) a rope",
        "pcklId": "6",
        "rootWordId": 289,
        "tlit": "ḥablun",
        "frequency": 7,
        "surahnum": 111,
        "ayahnum": 5,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " فِي جِيدِهَا حَبْلٌ مِنْ مَسَدٍ",
        "rootWord": "ح ب ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ح ب ل",
        "waznEnglish": "to (the) rope",
        "waznTlit": "ḥā bā lām",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 7,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْحَطَبِ",
        "answer": "(of) firewood",
        "pcklId": "1",
        "rootWordId": 332,
        "tlit": "l-ḥaṭabi",
        "frequency": 2,
        "surahnum": 111,
        "ayahnum": 4,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " وَامْرَأَتُهُ حَمَّالَةَ الْحَطَبِ",
        "rootWord": "ح ط ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ح ط ب",
        "waznEnglish": "firewood",
        "waznTlit": "ḥā ṭā bā",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 2,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "حَمَّالَةَ",
        "answer": "(the) carrier",
        "pcklId": "63",
        "rootWordId": 354,
        "tlit": "ḥammālata",
        "frequency": 64,
        "surahnum": 111,
        "ayahnum": 4,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " وَامْرَأَتُهُ حَمَّالَةَ الْحَطَبِ",
        "rootWord": "ح م ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "حَمَّالَة",
        "waznEnglish": "will carry it",
        "waznTlit": "ḥammālat",
        "waznType": "Active participle",
        "waznFreq": 1,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "سَيَصْلَىٰ",
        "answer": "He will be burnt",
        "pcklId": "12",
        "rootWordId": 858,
        "tlit": "sayaṣlā",
        "frequency": 25,
        "surahnum": 111,
        "ayahnum": 3,
        "wordnum": 1,
        "arabicAyah": " سَيَصْلَىٰ نَارًا ذَاتَ لَهَبٍ",
        "rootWord": "ص ل ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "يَصْلَى",
        "waznEnglish": "to burn",
        "waznTlit": "yaṣlā",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 13,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "أَغْنَىٰ",
        "answer": "(will) avail",
        "pcklId": "14",
        "rootWordId": 1086,
        "tlit": "aghnā",
        "frequency": 73,
        "surahnum": 111,
        "ayahnum": 2,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " مَا أَغْنَىٰ عَنْهُ مَالُهُ وَمَا كَسَبَ",
        "rootWord": "غ ن ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَغْنَىٰ",
        "waznEnglish": "to avail, to prosper",
        "waznTlit": "aghnā",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 15,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "كَسَبَ",
        "answer": "he earned",
        "pcklId": "61",
        "rootWordId": 1269,
        "tlit": "kasaba",
        "frequency": 67,
        "surahnum": 111,
        "ayahnum": 2,
        "wordnum": 6,
        "arabicAyah": " مَا أَغْنَىٰ عَنْهُ مَالُهُ وَمَا كَسَبَ",
        "rootWord": "ك س ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كَسَبَ",
        "waznEnglish": "to earn",
        "waznTlit": "kasaba",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 62,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "لَهَبٍ",
        "answer": "Lahab",
        "pcklId": "1",
        "rootWordId": 1352,
        "tlit": "lahabin",
        "frequency": 3,
        "surahnum": 111,
        "ayahnum": 1,
        "wordnum": 4,
        "arabicAyah": " تَبَّتْ يَدَا أَبِي لَهَبٍ وَتَبَّ",
        "rootWord": "ل ه ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ل ه ب",
        "waznEnglish": "the flame",
        "waznTlit": "lām hā bā",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 3,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "لَهَبٍ",
        "answer": "Blazing Flames",
        "pcklId": "2",
        "rootWordId": 1352,
        "tlit": "lahabin",
        "frequency": 3,
        "surahnum": 111,
        "ayahnum": 3,
        "wordnum": 4,
        "arabicAyah": " سَيَصْلَىٰ نَارًا ذَاتَ لَهَبٍ",
        "rootWord": "ل ه ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ل ه ب",
        "waznEnglish": "the flame",
        "waznTlit": "lām hā bā",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 3,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "وَامْرَأَتُهُ",
        "answer": "And his wife",
        "pcklId": "26",
        "rootWordId": 1381,
        "tlit": "wa-im'ra-atuhu",
        "frequency": 38,
        "surahnum": 111,
        "ayahnum": 4,
        "wordnum": 1,
        "arabicAyah": " وَامْرَأَتُهُ حَمَّالَةَ الْحَطَبِ",
        "rootWord": "م ر أ",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ٱمْرَأَت",
        "waznEnglish": "an evil man",
        "waznTlit": "im'ra-at",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 26,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "مَسَدٍ",
        "answer": "palm-fiber",
        "pcklId": "0",
        "rootWordId": 1393,
        "tlit": "masadin",
        "frequency": 1,
        "surahnum": 111,
        "ayahnum": 5,
        "wordnum": 5,
        "arabicAyah": " فِي جِيدِهَا حَبْلٌ مِنْ مَسَدٍ",
        "rootWord": "م س د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "م س د",
        "waznEnglish": "palm-fiber",
        "waznTlit": "mīm sīn dāl",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 1,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "مَالُهُ",
        "answer": "his wealth",
        "pcklId": "85",
        "rootWordId": 1427,
        "tlit": "māluhu",
        "frequency": 86,
        "surahnum": 111,
        "ayahnum": 2,
        "wordnum": 4,
        "arabicAyah": " مَا أَغْنَىٰ عَنْهُ مَالُهُ وَمَا كَسَبَ",
        "rootWord": "م و ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "م و ل",
        "waznEnglish": "[the] wealth",
        "waznTlit": "mīm wāw lām",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 86,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "نَارًا",
        "answer": "(in) a Fire",
        "pcklId": "144",
        "rootWordId": 1529,
        "tlit": "nāran",
        "frequency": 194,
        "surahnum": 111,
        "ayahnum": 3,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " سَيَصْلَىٰ نَارًا ذَاتَ لَهَبٍ",
        "rootWord": "ن و ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "نَار",
        "waznEnglish": "a fire",
        "waznTlit": "nār",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 145,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "يَدَا",
        "answer": "(the) hands",
        "pcklId": "119",
        "rootWordId": 1657,
        "tlit": "yadā",
        "frequency": 120,
        "surahnum": 111,
        "ayahnum": 1,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " تَبَّتْ يَدَا أَبِي لَهَبٍ وَتَبَّ",
        "rootWord": "ي د ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ي د ي",
        "waznEnglish": "(of) them",
        "waznTlit": "yā dāl yā",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 120,
        "hasRootWord": true
    }
]; 
export default words;